抵制仆街黨鐵行動大集結

黨鐵既惡行，大家都非常清楚明白，相信我唔洗點介紹，在此，我想發起抵制黨鐵大行動，我知番工既時候，始終有部分人係避免唔到坐黨鐵，所以我想集結一下，睇下有幾多人可以一齊參與呢個集結，多人既我地就開一個tg group.

1.唔用八達通，搭咩買咩都唔用。唔好比黨鐵賺到任何一分錢
2.如果被迫答黨鐵，我地就買飛，但隻車飛必須要加料（隔離post 有教）例如將佢咕嚕下，將佢腸粉下咁
3.收工/放學時間集合一班人，約好個時間，一齊跳閘。

有無得諗

推

Pushhhh